高鐵西九站food court 4中國人用假證見工被捕

高鐵西九龍站揭發有內地人持虛假身份證見工，4人被捕。警方接獲相關部門人員報案，稱懷疑4名內地人早前在站內的美食廣場，行使虛假身份證明文件申請工作，以及違反逗留條件。

今午3時許，警員接報到場後，經初步調查，3男1女內地人(23至55歲)涉嫌「行使虛假身份證明文件」及「違反逗留條件」被捕，當中50歲及53歲內地男子亦涉嫌「逾期居留」被捕，現正被扣留調查。案件交由油尖警區刑事調查隊第3隊跟進。

審完直接扔番大陸啦

虛假文件, 直頭要終身不准入境啦

輸入專才

轉頭大把支那專才同佢搞技術移民

你想入境處點確保先

喺food court掉佢落樓下咪得囉

咪響個膠鐵站度日日返工囉

做到既話就唔洗煩啦

on9

香港蝗化，大撚把假野

直接滲透

冰山一角

報警果個經理睇黎都準備消失..

將 foodcourt 納入內地口岸區